[NBA] 占士Fans唔該入一入黎

我地和好啦不如

kobe復出is ok

等俾人交易啦柒頭